5.13九場夜馬「唔食孖寶了T^T」，再用200蚊一場博聽日早午晚三餐

食孖寶食到生cancer
不敢了😫
再由QP出發
爭扎爭扎爭扎呀！！！

聽日三餐有冇得加凍飲就睇你啦

Gun 今晚食粥食飯睇樓主喇

加油

支持樓主，唔好氣餒

今日好難買 樓主星期日再去啦